性生活大減...終於發現佐原因 #大西北

同老公結婚2年, 但已經成半年無做..

前晚我撩佢, 佢死蛇咁...真係忍吾住問佢:「係末我已經無哂吸引力..」

佢個樣好攰咁話:「日日晨咁早返工放工, 連埋搭車前後3個鐘真係無哂心機」

我地住屯門, 我本身屋企附近商場做下pt..老公就返側魚涌..

同公司Long d, 原來就係死因><..但老公收入好穩定, 睇黎唯有搬先解決到..

連登鄉土化

你老公返工同左另一個男人做丫麻
返到屋企咪死蛇咁囉

搬黎將軍澳，再喺將軍澳搵份or, 搞掂

唔通老公出街食飽咗又話你知咩？

頭先係放工見到你老公係砵蘭果頭鬼鬼鼠鼠
唔知係咪去樓上骨鬆鬆😌😌😌

有冇高高

搵大西北巴打dodo咪得

買定租? 你們幾大?
樓換樓搬返去九龍

我本身屋企附近商場做下pt

Dr mk 入黎未